前線話放火係用黎做路障擋狗

唔係亂玩火
雖然有啲位都唔明做咩要放
希望唔係有人混入去搞事